揀女朋友一定係揀呢種

一定係搵麻甩系女子
先唔好講話唔同啲港女咁 乜都斤斤計較
唔會少少事就發脾氣
成日見到喺條街度啲情侶鬧交啲女鬧到條仔勁大聲真係睇到都覺得登條仔心酸
即係咁 唔好話要個女氹個男 （況且根本冇可能）
淨係唔好喺條街度大聲咁鬧好難咩
另外
我覺得要搵個同你打機或者唔阻住你打機嘅女朋友真係好重要
如果佢都有打咁當然係bonus
雖然我都知少之有少 邊有女仔唔去煲劇黎陪你打機
仲有 最緊要係話一就一 唔洗猜度佢哋諗緊啲咩 又要估呢樣估個樣
以前個ex個樣同身材都唔差 性格又好 床功又好
仲要好義無反顧咁唔介意佢愛我多過我愛佢多啲
怪就怪自己迫走左佢
依家香港真係好難搵到啲咁嘅女仔
唔拜金已經算偷笑
Ching們執到真係唔好放手

得喇得喇，使唔使一樣標題一樣內容開兩個post

那有女

頭先係街收唔到以為Post唔到

同意，通常佢哋都係高質

但係肯定大把人追唉

毒撚唔係以為有得揀呀?

好想大叫我呢條毒撚錯過左條好好嘅女抵我死呀[black] [/black]

迫走人先嚟知衰 垃撚圾

其實已經分咗好耐啦。。。只不過而家識嗰啲真係唔及佢

留名等睇垃圾港女衝出黎話自己麻甩飲酒又爛口
樓主唔好幫佢地打飛機啦

佢哋嘅麻甩係食煙飲酒講粗口
我口中嘅麻甩係外表係一個正常女仔 骨子裏係一個男仔性格爽朗嘅女仔

為左男友買ps4陪佢打機但我打得太廢佢躁底 我好掉撚咗部機佢

我識個真係咁，又睇足球，又玩會打下機，同你癲下，有啲粗魯啲，但文靜都ok，可惜只愛佢男友,真係好女仔

我識個又大波又靚又爽嘅女仔
可惜佢唔鍾意男人

我係啊，快啲嚟溝我

係又嫌人樣衰嫁咩

咁巴打點睇呢種 :
外表正常女仔打扮 可以sporty 可以著得girly
素顏唔差但間唔中都會化少少妝
唔gel甲唔搽指甲油
玩起上嚟可以癲過男仔 同男仔好啱玩 好多男仔朋友
唔鍾意一大群女仔成班八婆咁
但亦都會有佢嘅女仔圈子
有時會onon99癲癲地咁
會講粗口 會飲酒但唔係酗酒

冇錯我講緊我

此post已完

話咁快就有臭雞衝左出黎
隔咁多行威啲架?
好啦好啦我理你啦乖啦 你可以收皮了

我曾經都有 只怪自己唔珍惜

收皮啦臭西

唔俾討論 ?

就算外表正常女仔但男仔頭性格都會俾人當兄弟bro zone架

事實係d男人都係會揀d臭閪港女
呢d女夠晒嗲
你講既女仔只會做朋友

係咪啊

慢慢黎啦我以前女朋友都有打lol我成日都燥佢底
諗返起覺得自己好衰
有條女陪你打機仲想點

又係到講經 麻甩唔靚你咪又係嫌人

成日講咩麻甩唔麻甩 搵個正正常常既唔得架咩

我覺得有啲嘢適中就好 想要麻甩但係唔好太粗老嗰種你明唔明

我睇性格着重個樣好多
樣靚身材好係會加分
但性格閪到塊面都聞到陣燶味
你真係會同佢一齊過得開心咩

又要人地個樣正正常常似返個女仔
唔好日日老牛踢拖 剪短左少少頭髮都介意 間唔時仲要人打扮下著下裙
又要人地入面個餡係爽朗率直
所以幾時都話連登仔眼角真係好高
唔講有女個班住
日日呻A0既肯定大部分都係諸多要求

幫樓豬做總結
唔靚麻甩=男人婆
企理麻甩=唔夠
扮靚麻甩=

扮靚麻甩都係俾男仔friendzone架

介紹個比我

其實你班毒撚有資格揀人咩？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

搵到呢啲咁既女朋友真係三世有幸
利申:搵到
仲好淫添
但阻住佢打機果個係我呀

屌咁就唔係麻甩啦下話？

吓，次次都係我氹個男朋友，喺條街度大聲咁鬧既都係佢
我同佢都會一齊打機，有時候拍拖活動更係去機鋪打機
即使有果句講果句，但你想佢明既佢又好似唔明，佢仲會屌鳩我講到咁白好苛刻
我為左借錢比佢，自己乜都唔捨得買 日日慳著洗，最後咪比話當玩具玩完就掉
好？邊忽好？
真係覺得自己好撚低賤on9

咪又係睇樣
第一眼見人唔靚 唔大波 唔白
邊有興趣研究性格

識個女仔性格係你講咁 鐘意運動 皮膚黑又腳粗
有一班兄弟就係無男朋友

事實上你班友咪係見人靚又嗲就上
一係就出去偷食又賴對方唔夠女人又剩
啲連登仔真係難服侍

鍾意同男朋友一齊打Ps4
一齊係屋企 唔洗出街同人逼不知幾好
不過好彩男朋友冇嫌我打機廢

麻甩有時陪打機但樣唔靚身材唔正零性經驗 做人真係好矛盾

講到尾咪又係睇樣

同男人最容易fd 你就最容易笠綠 你眼中既麻甩 會唔會係姣？

咪又係睇樣

呢啲萬中無一……

遇到個想追嘅時候已經佢有男朋友

就係你呢啲仆街
係走左先知我對你好
為左你去學打lol 仲要俾你笑9我雷你
好啦 你住到鬼咁遠
我都去接你
想話你知我真係好愛你
點知你就以為我對你好就老馮
到我忍無可忍 你先話你後悔
仆街啦你 俾機會你 第二日又係咁
低你死

我都放唔低女朋友

算把啦 六師弟

屌 講到尾 最後班男人咪又係fdzone晒呢d女仔

咪又喺自己讚自己嘅麻甩系

完全同意

條女份人仲好器度 豪邁過我

面對佢 覺得自己好八婆小家

打飛機系列

我已經有一個

冇錯
係公司識左個女同事 就係呢種麻甩型毒絲 興趣係ACG 但份人唔毒 吹得又玩得 打機運動又得 傻傻地又幾可愛 本身諗住深入了解再去馬 點知今日wts傾計先知原來已有仔仔 如果佢係我女朋友就好啦

我係樓主講嗰種女仔
唔追星唔追劇出街AA又會同男朋友打機
每次都迫自己控制住啲情緒
代入晒兩邊角度去諗先同男朋友理性講
但事實上對另一半太好佢係唔會珍惜
好灰

當你有個打機好撚廢既女朋友就唔係咁講

如果條件fit哂你講 性格又好 樣身材又中上 但係大陸妹呢？

唔係冇
係人哋會唔會睇上你

大陸妹你有遇過一個唔係貪錢又真心對你好嘅咩 未食過唔知

我ex咪就係囉 但我哋協定左唔可以打機嘅時候鬧交

認真咩 精神病咁誇張呢d例外啦

比較想知點樣迫走人

[red]5P[/red

樓主點逼走ex？

毒絲路過
Ex就係嫌我太毒